已經再冇能夠威脅港府既香港人

。

賤種政府唔打柒佢唔會跪
正宗唔見棺材唔流眼淚
香港人永遠都唔敢
當日全城營救PolyU 嘅道德感召已經將一般市民嘅武力突破到極限，當日係火魔放題，但都失敗
證明香港人需要Training先可以再進一步提升武力

今時今日需要更血腥嘅武力先可以止警暴